如果班狗由黃大仙殺上去慈雲山

唔係畀街坊撚死，就係畀輿論撚死
因爲班狗唔單止要打屋村戰，重要打地形戰

慈雲山個地形係有上無落嘅
乜都無，得人同天橋最多
條條橋都近民居，上落位又唔係闊
班狗上一半都無，實畀街坊踢返落去

再講下慈雲山啲馬路
德愛、慈中有橋可以撚狗
毓華街尾直頭有三條橋，抄晒毓華同雲華
沙田坳道有 1:5 嘅長命斜，死唔到火過咗三期，都係有橋
啲狗車停慈中重死，中央球場同橋有大把高位撚死班狗

總括而言，班街坊一收到風
最快係可以喺三個字內霸晒慈雲山所有制高點

同埋慈雲山好撚多老人家，係「好撚多」
班狗咪喺慈雲山呢啲老人住宅區放催淚彈囉
分分鐘害死幾個老人家真係唔奇，輿論肯定會好勁
至少民賤聯準備少個鐵票倉

慈雲山真係有上無落㗎

如果班狗殺入去慈雲山中心，我祝班狗好運
慈雲山中心超多開放式制高點
班狗咪試下殺上去囉

推

可以番警署

住開慈雲山嘅，識玩大把嘢玩
不過唔係住呢到嘅人，上咗嚟好難走，尤其夜晚

無錯，但居民大把野玩 慈康慈民 10座樓狂玩空戰

慈正 空戰加地形

慈樂四通八達

細細個成堆人係山到玩捉e因,黎呀捉我呀

慈雲山最好玩既點 係佢四通八達
d 狗驅散左 勁快就可以重聚

我見琴晚新蒲崗采頤好好人
成街狗收隊, 民居靜係玩laser, 冇人掉雞蛋落去

千其唔好引馬騮入警署

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

push

我有朋友話到時黑狗射殺過百隻馬騮, 引起愛護動物人士不滿, 更可能引起猿人爭霸戰!

發夢夢到
千其唔好為咗慰勞班咁辛苦嘅好警察
而掟食物入慈雲山報案室
到時引晒班馬騮爭食就唔好了

等馬騮同黑警玩會唔會仲方便

係時候推上嚟